Fisherman Lok重返NBA

竟然睇後輩打波

連評述都認得佢 話Fisherman lok is very famous

Fisherman Lok 隔離個易帝好似好勁

當年啲數據j死人

易帝點勁都唔夠fisherman lok黎啦

條女

大陸雞樣

仲要西面

唔怪得Curry同KD打得咁緊張
原來fisherman lok睇住

勇士啲turnover多到 走步傳失乜都有

阿蓮好撚大碌，睇電視仲以為好瘦

周琦就瘦啦

話說當年好似係易佬教樂仔打波

一陣易帝同樂仔落場顏扣kd同towns

唔知kd記唔記得當年通佢坑渠既人坐係場邊睇緊佢打波呢

左面條女係佢條女黎?
送曬波餅

易建聯6呎11, 余帝矮三份一個頭到, 應該有6呎8

原來樂仔咁撚高 湖人選秀揀Lonzo Ball應該係見佢同樂仔一樣高，估佢上限係去到fisherman lok咁高

Lonzo Ball:做到fisherman lok咁就好

聽聞係樂仔推薦lonzo ball俾magic johnson 所以lakers揀咗佢

易帝隔離再隔離果個幾似衛詩雅

直頭係佢

樂仔幾時返胡人

俾啲機會後輩攞下冠軍啦

哈哈哈
呢個POST D 巴打講野真係超搞笑
笑到我肚痛!

佢女友囉，樂囝拍拖冇人知

fisherman lok已經老喇，當年個颱風上籃同單手狙擊槍三分波，宜家佢嘅體能做到咩

魚文樂係咪有招破冰轉身?

名人堂

如若不想世界被分碎
人類只好再靠余文樂

識野喎

做咩啫你

Fisherman Lok係唯一一個唔需要靠冠軍戒指證明自己既人
你睇下佢既門徒有Lonzo Ball, KD Kobe etc.
叫佢一聲籃球大師都不為過

連LaVar Ball都唔夠膽串佢 借佢上位搏宣傳
就知Fisherman Lok有幾猛

真

笑死我

差D入院！

唔知佢哋傾偈用蝗語定廣東話呢

呢d 笑話玩到孫仔出世都仲玩，你唔悶我都嫌啦
仲懶係幽默

連登仔係咁

唔撚掂
我吊緊鹽水
咁多位巴打可唔可以高抬貴口
唔好再咁風趣

坐輪椅都打爆現役班人啦

易帝深圳人

廣東話，以往佢接受廣東體育訪問果陣都係用廣東話。

樂囝

樂神幾時復出呀
好想睇佢拎冠軍呀

原來易帝都係高fisherman少少

湖人名宿

左邊fisherman條女??

on9 易仔跟fisherman學過3日野先去到nba 咋 調轉啲野講

樂仔真係好勁

我個frd以前o係猢做執頭執尾，見fishmen打隊內賽20mins已經拎成9x分， 可惜臨開季佢始終想從事返歌壇

如果唔係kobe只係個執波仔咋

呀樂好比面warriors

地位同obama一樣

屌你老母幼稚園畢業未，fishmen one on one玩弄kobe果陣你老母仲努力緊生你咋

我估佢返香港係為咗可以同宿敵周柏豪對壘，而唔係為唱歌咁簡單

樂仔心諗我先唔會同Klay Thompson交換球衣 只係單方面klay求下樂仔收咗佢件波衫咋

成班未見過fisherman lok打波有幾勁，就以為我地老吹

癡線
救命呀 巴打們放過我地啦
我笑到賴屎啦⋯⋯又忍唔住係咁睇係咁笑
你地真係好識搞笑

見到勇士咁堅抽樂仔都忍唔住抱腿

ON9
擺明係湧百般要求佢先肯俾湧痴佢個名影張相

成個畫面很令人感動

個年final樂仔個一記天勾 真係有今生冇來世

Game 7最後一秒果個Fade Away入樽真係永遠記得

當年佢揸車都有一手

當年樂仔仲公開讚過連登仔好搞笑 原來係真

屌你老母成班垃圾 死番去做功課啦中學雞

Fade away入樽

佢真係bandwagon嚟，邊隊紅就邊隊球迷，早幾年重成日見佢著湖人，湖人邊魚腩就go worriers，垃圾。

想睇，有無片，好想見識下點樣又fade away之餘又入樽

你真係唔夠了解fishman lok, hall of fame 比面黎睇Curry/KD 三生有幸

PePe Birdman勁d

追完post未呀傻閪

收皮啦

背住個藍向後跳咪fade away入樽

有冇構圖呀，想像唔到

費沙文

易帝暴扣2分
Fisherman Lok 行埋一邊啦

Game 7 有樂仔round round都4:0完啦屌

瘋眼穆迪？

聽講nba 改制都係因為佢 好似有條例叫費沙文條款
因為nba驚樂仔留係度太冇觀賞性 佢去邊隊就拎champ 所以強制遣散左佢返香港
樂仔唔份氣 成立左支橫洲工業 仲好似同勇士打左場
聽講比分係192:3 果3分係樂仔施捨俾curry 怕佢冇面返金州
作為一線球星黎講 佢真係好大氣

就係前3場冇佢咪落後3:0反勝囉 你有冇睇架

你小學雞唔怪你 知你遲出世冇睇過
邊撚個笑波子 笑你老母？

開頭以為右邊個個就係

香港籃球之神，當然就是余文樂。關於他的驚人籃球技術和身體質素，相信大家都略有所聞。本文就簡略地說一下他的籃球之路吧。

余文樂自少喜歡籃球，極具天分，然而從來沒有接受正統訓練的他，雖然在七歲時已稱霸了香港所有街頭籃球場，但依然沒有球探聯絡他。獨孤求敗的他苦無對手，開始在街頭比賽中讓對手一隻手－－他竟然只用左手打球，右手拿著漫畫書！
這樣過了兩年，九歲的文樂在那時遇到一個影響他一生的人。那人是個印度人，人稱灣仔艾佛遜，在一場不為人知的鬥牛之後，余文樂發現Crossover竟然能運用得如此神奇，他立馬拜了面前的印度人為師。又用了三年把灣仔艾佛遜的功力完全學會，灣仔艾佛遜覺得自己已經沒有任何東西可以傳給余文樂了，便說，我過去教過一個叫米高佐敦的黑人十年，他才學會我一成功力，你只用了三年就學會了我全部球技，你的成就必定無可限量。說完，灣仔艾佛遜便回到了印度，再也沒人見到過他了。

十二歲的余文樂到了香江中學讀書，甫到校隊就成為了球隊的王牌，在那年的第一場學屆籃球賽中，余文樂便轟入了53分、12個籃板和15個助攻。此後的五年，香港籃球學屆都是香江中學的天下，據說，那時的外圍莊家，香江中學奪冠的賠率低至1.001，但還是有很多人不惜賣樓賣房押香江中學會成功奪冠。怎料到，1997年，余文樂竟宣佈要加盟美國的高中為NBA選秀作準備，失去余文樂的香江中學戰績一落千丈，使得大批賭徒破產自殺，直接導致了1997年的亞洲金融危機。

到了1999年，余文樂因為美國的高中聯賽中大放異彩，實季平均得分43.2分、12.4個籃板及10.1個助攻，破例性地參加了1999年的NBA新秀選拔。在當年的新秀表演預賽，余文樂的球技技驚四座，連Steve Francis都被他晃倒在地，Ronald Artest被余文樂連蓋七球後氣得揮拳打向余文樂，余文樂輕鬆地接住了前者的拳頭，稍稍用力地握緊，Artest痛得連忙大叫：World Peace！World Peace！據說這事對他造成了很大的心理影響，久久不能釋懷，甚至到了後來要把自己名字改成「World Peace」才不會發惡夢。
那場新秀表演預賽後，余文樂獨得61分，受到了各球隊的注意。余文樂當時被喻為東方來的超新星，可惜的是當時聯盟的新秀規則有缺陷，，無法以特例簽署香港球員，使得余文樂無法投身NBA。當年新秀狀元則由艾爾頓•布蘭德奪得併加入處於重建狀況的公牛隊。同年，心灰以冷的余文樂便返回香港投入演藝界。

在香港的演藝圈中，余文樂因為無法進入NBA而自甘墮落，自我放棄，宣稱不再打籃球。直到2007年，余文樂遇到了一生的好友兼勁敵－－周柏豪。兩人惺惺相識，在柏豪的鼓勵下，余文樂不再對籃球反感。後來，柏豪甚至找到了余文樂當年的恩師灣仔艾佛遜。這時灣仔艾佛遜早已是個滿頭白髮，頂著個大肚子的老人了。只見灣仔艾佛遜拿起一個籃球，問余文樂：你還喜歡打球嗎？

余文樂一時忍不住，竟跪倒在地，眼淚奪眶而出：師傅！我想打籃球！

Kd 俾樂仔射到一臉都係

Fisherman

笑到gap gap聲

佢條女幾正
不過 衛詩雅重撚正

fisherman得意過人招式 極樂通道?

唔怪之得 warriors打成咁，原來有高手

左面條女都好撚高 目測6"3以上

樂仔玩鳩Fmvp

樂仔當熱身咁射下波炸